［絞盡腦汁］結合mastermind 同 android 既解鎖遊戲

呢個係一隻結合咗mastermind 同 android pattern lock 既解鎖遊戲，有玩過mastermind 既人應該好快就可以上手，未玩過既可以趁呢個機會學下點玩。

玩法就係你每試一個組合，電腦都會根據你既組合回饋返一啲資訊比你去估返個答案係咩。每個空心代表你個組合入面有一點既位置係啱咗，而每個實心就代表你個組合入面一點既位置同次序係同時啱咗。

而呢隻game同mastermind唔同既地方係佢有唔同既難度同模式，最難既係去到估六個點既pattern 平時既mastermind 都係4個位 自問聰明伶俐既你可以挑戰下

呢個係開發者既網站

都幾難玩 估得中4點仲要估次序就好難

加油,玩多啲就會知道點樣有效地用邏輯推理返個答案出嚟

呢個遊戲用嚟訓練邏輯思維一流

有無人一齊拆解？

召集連登所有頭腦一齊拆解

或者討論下策略

有無人係玩緊架

好難
51 attempts 先完成一個

用小畫家易玩好多

好難玩
玩緊easy 既practice
諗住練下個思維先
最長試過18次先得 最快5次

成日連連下就亂左 唔記得之前d 假設
就黎要用筆寫低

但癮已上

6粒真係睇都唔想睇sosad

空心實心圓係咪同畫嘅次序無關係？

空心=位置岩次序錯
實心=次序同位置都岩

呢個我知 我另外以為實心第一粒= step 1 exactly中 原來唔係

係咁易就好

但真係好撚好玩
10 attempts 5 dots

佢可以係你組合入面任何一粒，所以要諗好多個組合

但係你可從已有資訊排除某啲組合而收窄個答案既可能組合

巴打可以試下6粒

有好多野要做，但係又好想玩

有無人一齊傾下點拆解

連登有無高手